世上最恐怖既車真係購物車

停唔到點算

買書？

買figure 衫 鞋 嗰啲
明明都冇得岀街